\begin{landscape}
		\begin{table}
		\caption {Cuadro comparativo de las alternativas tecnológicas} 
		\begin{center}
		    \begin{tabular}{|c|>{\centering\arraybackslash}p{5cm}|>{\centering\arraybackslash}p{3cm}|c|c|}
		    \hline
		    Tecnología & Aplicación & Alcance\newline Frecuencia\newline Velocidad& Ventajas & Desventajas \\ \hline
		    GSM        & Ola        & Ola                            & Ola      & Ola         \\ \hline
		    EDGE       & Ola       & Ola                            & Ola      & Ola         \\ \hline
		    UTMS       & Ola         & Ola                            & Ola      & Ola         \\ \hline
		    Wimax       & Brinda internet a zonas rurales, poblaciones segregadas y ciudades. Además, brinda cobertura de red para dispositivos utilizados en casos de emergencia ya sea fijos o móviles.        & 7 a 10km celda \newline 2.5 - 10 MHz \newline $<$ 365 Mbps                            & Ola      & Ola         \\ \hline
		    \end{tabular}
		\end{center}
		\end{table}
\end{landscape}
